【admin請進】連仔唔係咁出廣告下話？

連仔你唔係玩到回覆同回覆之間可以出300x250以外嘅廣告下話？

參考：

用緊responsive type，係google 自動detect出
明天問下佢地點解會咁先

連狗又出大絕：

唔關我事架

反了

扮傻佢最醒

仆街你啦 搞掂左個vip咪得囉
屌你老母

Vip plz

立即睇片

仲連仔
死全家啦連狗

唔鍾意delete左個app咪得

發錢寒啊
你無畀錢㗎
咁多嗲

on9言論

唔明點解仲幫得落

拖咗半年都唔肯出vip

又冇確實時間表

一直hea鳩我哋

呢啲唔只鍾唔鍾意咁簡單

係原則同承諾問題

用adblock

一定要整俾你架?
到目前為止你俾左幾多錢連仔呀?
人地難得花自己時間整個咁靚咁好用嘅apps俾你
如果唔係你仲用緊廢祖果邊D垃圾forum咋
有得用就學下咩叫知恩圖報
仲要叫人用咩adblock喎,人地唔係一定要免費整俾你架

請問你知唔知咩叫承諾？
應承咗嘅嘢梗係一定要負責任搞好佢
做唔到就唔好亂咁應承人

喂，呢啲唔係common sense嚟㗎咩？

佢出vip我絕對會課金支持
但係要我開著哂啲廣告就不了
講咗好多次
又食電又食流量

咁連仔承諾左幾年幾月幾日整俾你呀?
就算整都要時間啊嘛哥仔?
咁唔滿意自己去寫個apps睇下寫幾耐?

VIP?不了,我比幾蚊買個ADBLOCK算
利申免費個陣DOWN左了

你咁講好唔負責任，仲好無恥

真心希望連囝唔會好似你咁仆街咁樣諗

班admin一直係咁話整緊整緊
成班連登仔就傻下傻下咁等

冇俾時間佢整咩？
等足大半年啦阿生

去到今日居然講啲咁嘅嘢？
當我哋狗咁撚？

依家唔係夾硬逼佢聽日要起到貨
至少、最低限度都要有個time table

做得唔好就要預咗俾人批評
作為admin嘅佢
應該要有此覺悟
而唔係好似你呢啲兵仔咁
狗衝護主

去到依個時候仲死撐
簡直就不知所謂

照抄plus仔都可以整都咁能衰

你寫咁長有咩用?
事實admin冇你所講嘅咩承諾期
而且你又知連仔冇寫緊?
寫都要時間呀嘛? 半年好把閉呀?
你知唔知好多你睇落好簡單嘅function背後都要花心思同時間去搞
慢工出細貨都唔識,連少少ads話要block

照抄plus仔啲code
都要搞咁耐
你繼續兜

同埋都話咗唔係要逼佢出

最低限度要有時間表，個進度去到邊

呢啲都係需要交代，以安撫民心

咁基本嘅公關都做唔好，實在冇撐嘅理由

琴日先見你係格來post教人ad block
連囝出完你係咪買先

講咗好多次話會課金支持